建議以後去到某個時間點都未走的人，應該就地匿埋

發現死差佬而家打呢個戰術：

差不多入夜或下半場時，射下彈推進下，目的為嚇走和理非，同埋令80-90%嘅示威者早點離場。

跟住到就完場或前線表示要撤離嘅時間左右，就會呃鳩/驅趕示威者去某一個地方（例如地鐵站或商場），意圖製造一個密閉空間（例如唔停站或封門），再瘋狂扑濕。同時亦會瘋狂留難同截查接放學嘅義載車輛。

與其係交通熱點比差佬兜，前線會否直情就地匿埋會更好？例如當區示威者嘅民居、party room、band房等。酒店房好高危，唔太建議。

因為你咁夜先去搭車，講真就算唔係示威者，差佬都會當你係，有殺錯無放過，拉鳩咗你先。何況差佬同牛屎佬仲識得扮義載。所以與其走，不如守，去開放收留嘅地方匿埋一晚，第二日再走，會唔會係一個上策？

以下開放大家熱烈討論！！

推
大家快出招

好似有得諗 幫推

諗得過,推